viu tv six 珠光寶氣

女主超靚

睇緊
女主角好靚

堅靚

真係好靚

頭半個鐘無睇，男主做鴨？

係, 個闊太會比零用錢佢

柯德莉夏萍

萍姐

痴線，真係上世紀最強仙氣女神

唔好話上世紀，而家都靚過好多人

首歌原來出至呢套戲？好經典

首歌好經典

Moon river
有無人睇過蜂蜜四葉草漫畫
其中一個女角嘅鈴聲

但真係瘦到癲

CCTVB拉

咩呀，viutv six喎

好瘦咩，我覺得還可以，正常囉，唔肥唔瘦

都想睇添，但99台人類觀察又好似幾好睇

99同96跳住睇
77唯有睇重溫

成套戲主要都係睇女

拜金女的救贖

隻貓都好搶鏡

最尾成身濕曬好慘